[突發] 約翰遜將與BNO 家庭進行視象通話

唔知會講咩 希望係呼籲多d人黎

幾時？完左？